0915 金鐘站出站免費

0915 金鐘站列車已恢復停站，目前金鐘站已啟動緊急模式，金鐘站出站免費

引你用八達通方便第時拉你